特朗普應否賠償俾止蝕撚

止蝕完就好番 升番晒

咁同一道理，滙豐應該賠償比小股民

佢冇逼你止蝕
再者係你逼佢格硬低位買你d貨
佢都未同你計

樓主似係串緊止蝕既人

再入番咪得囉，尤其上星期5好似係臨收市跌得最金，早早止蝕都好

Tsla 冇升翻哂

止蝕撚成個九月十月都俾人撚狗咁撚

仲跌緊廿幾蚊
痴撚線美國投資者
垃圾F閪車賣唔出, 但股價一路升唔停

Ching燈力好比面神

燈左F？
F， GM，FCA垃圾股跌先係正常

賠你老母

好爽 止完低位入左

上星期125入TQQQ

我

回水呀dllm

Me too.

做咗止賺撚 有冇得賠

要俾佣金美國政府

佢同你講特價時段你唔買，比哂機會你
賠你老母

再放水當賠俾大家

緊係要賠啦

投機實賺架麻

CISCO

願賭服輸嘅啫